好易暈船浪，係咪唔洗諗住離島？

想請教吓離島居民

游水出入

暈多幾次可能覺得暈船浪好爽

摩西可以

唔知點解，坐人哋船/車就會暈
自己渣就唔會暈
不如買水上電單車代步

暈暈下咪慣

鴨脷洲幫到你

練習吓先

東涌/愉景灣都可以半個鐘內，陸路出到九龍

試下住大澳練習下先

日日坐直直

坐坐下會習慣

搭搭下就慣

搭車又搭船

有冇人成世都慣唔到

認真日日搭 搭2個月就慣

忍一次，之後唔好出去